尼馬不滿PSG對主射12碼的次序

巴西前鋒尼馬都可以話係今夏球壇大贏家，以破世界紀錄2.2億歐元（約19億港元）加盟巴黎聖日耳門（PSG），除稅後年薪就接近3千萬歐元（約2.6億港元），而且PSG又開季贏到唔識停，聯賽5連勝，周中歐聯又大炒些路迪，尼馬仲有咩不滿搞到唔開心呢？
據法國傳媒報導，尼馬不滿球隊對主射12碼嘅次序，PSG宜家安排烏拉圭前鋒卡雲尼係第1號劊子手，尼馬先係第2號，所以暫時聯賽入球，卡雲尼高達7個，尼馬先得4個，如果想刷數據，爭取金球獎，尼馬想連12碼都霸埋嚟射，睇吓教練艾馬利之後點安排嘞。

終於出聲

💪🏻

發覺尼馬成日比南美同胞逼害

卡雲尼好快會被賣走

咁卡雲尼又真係完全唔似一個前鋒既。

睇佢精華片真係走火入魔咁

卡華尼躝

古天奴法明奴

咁快做左大佬

個人主義好重 中圈中路位置都瘋狂扭波 搶波踢
不過佢技術真係好勁

有無link

係咪又準備搵人開拖

屌佢都係個啲傻閪疾步射法
卡電屁射好過佢啦

球員＞球會

識唔識 分咩叫 個人主義，
佢呢啲 叫 Contribution勁 ,Aggressive,
集中 積極 不知幾撚勁
Quickness 又

卡雲尼難得做大佬咁都要讓埋俾佢